加利佬：曼聯有「毒草」！

【Now Sports-體育】曼聯被愛華頓大炒4蛋，名宿兼評述員加利尼維利炮轟一眾球員的表現，更指陣中有如「毒草」的害群之馬。
「我經常都說，若你的花園有毒草，一定要清理。這家球會現在出現了日本虎杖（Japanese Knotweed），他們攻擊球會的基礎，必要好好處理Citibank 特快現金【$0手續費】網上申請享高達$3800現金券。」加利尼維利（Gary Neville）說。 「我不需要指名道姓，大家都知道那些球員是誰，他們的名字都出現於報紙及社交網絡。」加利佬指，若他們不準備努力比賽，不停走動，曼聯實在應該將之放棄。 雖然如此，但加利佬仍然相信領隊蘇斯克查的能力，更認為帥位仍然穩陣：「球迷不會背叛蘇B，所以球員很危險。老實說，看到曼聯球員的表現真的令人尷尬，今場的表現有如發臭般。」 日本虎杖屬於入侵類植物，穿透力強，能夠從水泥板或者磚縫中鑽出來，並把裂縫撐大，對建築物造成破壞。倫敦體育場在動工之前，也先要清除場地周圍的日本虎杖，以免有問題。

典解曼連有毒草無小草

$3800現金卷

他們攻擊球會的基礎，必要好好處理Citibank 特快現金【$0手續費】網上申請享高達$3800現金券。」

唔怪得買賣人咁差, 原來無join citibank

港女輕鬆屌打左咩akb

連篇文都有外來毒草，應該係真。

中國女性都特別正

Citibank 特快現金【$0手續費】網上申請享高達$3800現金券。」

正 日日都要睇

以為講 隊草